{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 칠천도미나리민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約前にキャンセル料を必ず確認してください。 基準人数および最大人数を守らなければなりません。 入室および退室時間も必ず守らなければなりません。 未成年者は法的同意なしの入室および男女同室での宿泊は不可能です。 ペット同伴の入室はできません。 個人の持ち物は紛失時に責任を負いません。 客室での食事の調理は禁止され、バーベキューを利用する際は場所を守らなければなりません。 午後10時以降はバーベキュー場が利用できず、客室内では禁煙です。 持ち物破損の場合は弁償が必要で、退室時にゴミを分別してください。 追加人数は1泊基準で10,000ウォンが追加されます。 予約が重複する場合、全額返金いたします。 利用不可の案内を受けた場合、キャンセル時に手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 ご予約の変更時に変更できなかったり、手数料が発生することがあります。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金はご予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超える入室はできません。 レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。 物品破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット同伴の場合、入室が制限されることもありますし、当日予約後の当日利用の件はご利用いただけないこともあります。 保護者を同伴しない未成年者の入室は不可能であり、予約を使用しない場合は払い戻しできません。 付帯施設及びアメニティは状況に応じて変動することがあり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 追加で駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はありますか？",
            "answer": "予約前にキャンセル料を必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室はできますか？",
            "answer": "基準人数および最大人数を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室で食事の調理はできますか？",
            "answer": "客室での食事の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際は場所を守らなければなりません。午後10時以降は利用できず、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "持ち物の紛失については責任を負いますか？",
            "answer": "個人の持ち物は紛失時に責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数は1泊基準で10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合、返金はされますか？",
            "answer": "予約が重複する場合、全額返金いたします。ただし、利用不可の場合はキャンセル手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の変更時に変更できなかったり、手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのようになりますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "持ち物の破損や紛失時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "持ち物破損の場合は弁償が必要です。退室時にはゴミを分別してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室が制限されることもありますし、当日予約後の当日利用の件はご利用いただけないこともあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者の入室は不可能であり、予約を使用しない場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのようになっていますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは状況に応じて変動することがあり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "追加で駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 694
    }
}